一人一個飲醉酒既經歷分享

我先
呢幾日女朋友去左韓國旅行
所以屋企得番自己一個
跟住尋晚，我沖完涼
發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友岩岩比男友飛左
喊哂口咁同我講
之後傾左成個鐘電話
佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點
咁我見屋企無咩人
又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒
有私人空間又慳錢
於是佢就上左來...
我地青島，生力，百威，藍妹
咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然
佢對眼水汪汪咁問我：
你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去
結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸
舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講
只可以講係幾開心
完事後唔知係咪我係佢心目中已經有一個位置
佢竟然柯尿都唔閂門
我望住佢柯尿既背影
我覺得自己好似有少少鐘意左佢

樓豬一年要搞幾多機

今次幾有新意

回帶黎

到底可以有幾gay

1q題 咁到底樓豬個女朋友係男定女

溝啤酒

可能係踎廁姐, 未必係大家心中諗咁既

會釣到幾多新會員

會然鋼gxm飲醉酒攬住我錫

死基佬

冇菠蘿啤
渣ga

睇過啦on9

召喚會然P. Mexes

互出左幾多次

見到個標題以為認真post
之後見到個名

我就係佢個frd...

?

Gun

你老公又飲大左啦

屌你又比你呃左入黎

分享下最深刻一次
朋友婚禮 飲大左 醉左
都就完場
入左新娘房 捉住新娘膊頭
話今晚要同佢訓 唔比佢同老公訓

單野搞到呢家同新郎有道刺